[求意見] 新手寫歌

岩岩先開始自己學下 每種Genre都寫下咁
暫時都係寫純音樂 未有歌詞
呢首係第2首 叫做 When We Cross Paths
希望大家可以比d意見

同場加映 最一開始寫既第一首Lofi

推

2倍速後做兒歌唔錯
利 音樂白痴

多謝你既意見